蒼井空為教養肚內雙胞胎 AV片商下架全部舊作

日本35歲前成人影片女優蒼井空自退出AV界，繼續人氣不減，目前懷胎9個月，一對雙胞胎預產期將近。早前蒼井空曾要求片商將她過去拍攝AV作品停止發售，近日有網民發現蒼井空所有AV作品已在購物網站下架。
蒼井空事務所「PRIME AGENCY」証實，為考慮到蒼井空將來子女教育著想，已應要求停售她之前的作品。蒼井空其實自2011年夏天開始，已沒有拍攝新的AV作品，並轉型為藝人。
因日本發生過多宗被迫拍AV事件，業界設立了AV人權倫理機構，從去年2月20日開始，規定每部AV作品的使用期限為5年，只要演出者要求並提出申請，就可以停止販售作品。截至上月底，機構共接到了205宗相關申請，目前審查156了宗申請，其中143宗獲准進行停止販售手續。

有撚用咩

點解間公司肯下架？收左錢？

咁樣好多舊av都無得睇 世界末日啦